請問Bojan_Malisic(會員#84392)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

應該係世界蛇咁痾

發現會員保贊